公投 你地最信邊個醫生既意見？

黎青龍
蔡堅
何柏良
許樹昌
高永文
盧寵茂
袁國勇
梁卓偉
張竹君

個個唔同意見 大亂鬥

全部垃圾恐懼撚

呢個病簡直係廢老remover

最好大爆發死幾十萬廢老

道歉師袁國勇

賴清德

慧玲BB
好似幾正
有女人味

袁國勇高幾班喎

袁國勇

有一半都唔係醫肺炎嘅

黎青龍定袁國勇勁d 2個都好似好勁

邊有得咁比

唔同科點比

一有咩事袁國勇既即時反應係最可信既
之後過濾完再講既野就得翻6－7成

咪係囉 黎青龍咩科？講細菌病毒會權威過袁國勇？

一定唔會係盧寵物同高永文囉

將黎青龍、蔡堅、高永文、盧寵物呢幾個拎返走先
佢哋都唔同科

傳染病嘅話，袁國勇、何柏良>許樹昌>>>張祝君>>>>>>>梁卓偉

唔見棺材唔流眼淚

依家講傳染病緊係袁國勇啦, 黎青龍都唔係呢個領域

自己

黎青龍肝科世界權威